[集思] 12.8 遊行口號! 叫咩好?

新一哥不斷搞分化 分化和理非同勇武

我就
「核爆都唔割！」

手足請出招

推

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

拒絕欽點

和勇不分 永不割席

狗官奴才繼續抹黑，
我哋繼續向公眾解釋係黑警黑衫臥底做

聽日好凍啊

叫曬果五大訴求係咩

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!